中大創辦人規定PE係必修真係好有先見之明

浸會都好似係

經此一役應該加到每sem都要上

必修

唔係core 都仆住reg 啦

真？未聽過嘅以為普通話先係...

reg體鍛 網球 手球

十幾年前被迫一個sem 太極，一個sem tennis

PE 要讀兩個course

有得揀嘅，有Body building, tennis, badminton, table tennis, dancing, 太極……………

中大既存在真係神既安排
地勢宜守，宿舍多，學科制度優勢，有飯堂
各方面都好似為左今日存在
係咪啲創校先賢諗過度過

真架 要讀兩科pe自己揀

點解你會覺得PE必修關中大創辦人事

你諗多咗，只係收生有國際體育精英
唔想浪費校園設備資源
順手鼓勵下大家健康人生

真笑咗

錢穆先師

而家唔駛?

要加開詠春，長短兵器，柔道，自由搏擊，空手道，跆拳道，以色列柔術等等

反共/反攻大陸基地

以前書院制仲勁 而家已經中央集權左好多

暴大真係名不虛傳
童叟無欺

當年讀科大 HLTH1010揀咗射箭嚟學 衣加真係覺得冇學錯

其實poly都係必修